新同事每個鐘就去次廁所

第一日返工
每轉去十分鐘
有冇咁多尿

你太好J，佢忍唔住

你唔洗柯尿嫁?你好得閒?咁留意我?

老女人黎

個個鐘都起身出去 好難唔發覺